有無巴絲就算結左婚都好，仍然忘記唔到前度

六年前，跟團去旅行識左個女仔，個女仔岩岩失戀，比到位我入。

返黎之後拍左好短時間拖之後就分手了。因為個女仔都最後都係鍾意果個帽佢既EX，個EX一返黎氹一氹佢就同我分手了。

三年前，我結婚了，我以為可以忘記到佢。
直到上個月，見到佢同第二個男人結婚了，喊左一晚。

今日，無意中睇到當年儲存起同佢一齊時既Whatsapp對話紀錄，又一次想喊⋯好想忘記但忘記唔到既一個人⋯

利申：好愛依家既老婆，但心入邊有一個位置永遠屬於果個女仔，放唔開⋯

佢一路都會係果度

我同你一樣，有啲事，有啲人係沒法被取替

最慘係無人可以傾訴
唯一慶幸係個女仔最後結婚既對象唔係帽佢個EX，咁樣起碼個心都安落小小，希望佢以後可以幸福快樂

你以為唔記得，放低左，但之後又會係內心深處到浮現

只要你話比你老婆知你有個放唔低嘅人
令佢傷心欲絕，甚至離開你

你就會發現老婆就會取代依個ex個位置
人總是犯賤

True

唉 睇到有d心up

通常外遇係呢種 過幾年見返就搞婚外情

一直覺得放唔低ex果啲係on9弱智仔

利申：我好愛而家男朋友
完全當ex係nothing 雖然一齊過3年

好認同
當初同b一齊放唔低a
到b離開我果時發覺a跟本唔係咩一回事
所以各位巴打珍惜眼前人
唔好咁老土失去先黎珍惜

揮手、我地做到朋友。